一人一句見到自己母親大人即刻諗起嘅歌詞

不要走 大鐘即使敲響你別放開手

媽媽今天不必擔心我
終於得知世界是如何
只想輕輕鬆鬆唱唱歌

煩哪煩哪煩得不能呼吸
煩哪煩哪煩得沒有力氣煩哪
我煩啊
煩哪煩哪煩得不敢相信
煩哪煩哪煩得歇斯底里煩哪
我煩啊

不用麻煩了 不用麻煩了
不用麻煩不用麻煩了 不用麻煩了

快感永不變改